被老屈的ptgf其實有無出現係rubbishptgf的相？

我見D靚女，聲稱被屈係PTGF都係巴打post 出來，其實係咪係rubbishptgf 放的 link 入面搵到呢？？

冇搵到既話點會無啦啦話同人講自己被偷圖